{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008712",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 써밋베이그랑블루펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00に行われます。 ご予約の際、人数追加が必要な場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合もあり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペットと一緒にペンションに宿泊するには事前に確認が必要ですし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を正確に遵守しなければならず、客室と周辺施設を使用する際には毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人が用意した炊事道具の搬入も禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ可能です。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 さらに、ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が間違って表示された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約することができます。 予約特典としては無料Wi-Fiとネットフリックスが提供され、客室は禁煙です。 喫煙が発生した場合、退室措置と過料を科します。 客室内で調理が可能で、洗濯機や乾燥機を無料でご利用いただけます。 また、トースターとコーヒーメーカーも提供しています。 客室内では火災や臭いを防止するため、豚肉、魚、チョングクチャン、ズワイガニなどの臭いがひどい料理の調理は不可能であり、個人バーナーの使用禁止です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00に行われます。"
        },
        {
            "question": "人数追加が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数追加が必要な場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合もあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊するには事前に確認が必要ですし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を遵守しなければなりませんか？",
            "answer": "入室と退室時間を正確に遵守しなければならず、遅れた場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の使用には何か注意事項がありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を使用する際には毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人が用意した炊事道具の搬入も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は禁止ですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "期間未確定による料金表の表示が間違っている場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が間違って表示された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として提供されているものはありますか？",
            "answer": "予約特典としては無料Wi-Fiとネットフリックスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "客室は禁煙です。喫煙が発生した場合、退室措置と過料を科します。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が客室内にありますか？",
            "answer": "客室内で調理が可能で、洗濯機や乾燥機を無料でご利用いただけます。また、トースターとコーヒーメーカーも提供しています。"
        },
        {
            "question": "どのような料理の調理は客室内でできませんか？",
            "answer": "客室内では火災や臭いを防止するため、豚肉、魚、チョングクチャン、ズワイガニなどの臭いがひどい料理の調理は不可能であり、個人バーナーの使用禁止です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 559,
        "QA": 817
    }
}